當年咁多人打死呀雞，最後有幾多個要坐

片尾果到見見到要坐既都係得4-5個
但好多人有份打
唔知佢地洗唔洗坐

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連

唉

連登無人睇過三五成群？

無人識你啊

第一個回既巴打

自己睇下片尾或者上網搵下判詞啦

咪話左片尾得4-5個要坐囉巴打

維基係咪咁難搵